好難相信到咗今時今日仲有黃絲連張俊條(條老闆都唔識)。。。

繼屈屈毛同屈澤後, 而家出現屈澤粉

條𨶙樣似移咗民

藍屍狗唔識倀侵條

屈澤粉。

條友睇得自己咁高，明明條靚仔過佢咁多
。

迷澤嗰班𨶙樣似活係自己世界

唔上波台嘅唔識張俊傑都唔出奇

收到風樓主俾左60歐羅